818 維園見

大熱天時
一個女仔係荔枝角派遊行傳單
辛苦你啦
坐係冷氣房既你
唔係唔出黎呀818

大家818見

點可以唔出黎

818 維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安